拒絕中國式民主 還我真自治 新口號

拒絕大陸民主還我立憲自治
拒絕共產民主還我美式自治
拒絕中華民主還我台灣自治

3點正 維園見呀 屌